強迫學生睇李飛演講？ 林鄭：無嘢可以強制 瞇埋眼咪睇唔到囉

強迫學生睇李飛演講？ 林鄭：無嘢可以強制 瞇埋眼咪睇唔到囉

政府將於下月舉辦《基本法》研討會，並邀請全國人大常委會副秘書長、基本法委員會主任李飛演講。教育局早前「邀請」各中學安排師生在校內觀看李飛直播，又要求校方回覆是否參與，做法引來爭議。被問到是否要強制學生看直播，特首林鄭月娥今日回應道：「無嘢可以強制性，你瞇埋眼咪睇唔到囉！」

林鄭月娥稱，自己完全不知道有關安排，形容這只是「教育局日常工作的推展」。她在發言時一度將「一國兩制」錯讀成「一地兩檢」：「教育局有責任加強對《基本法》的教育，及令學生更掌握一地兩 … 一國兩制的安排。」

她認為李飛對《基本法》有深入了解，她自己亦聽過對方演講，認為能夠做到深入淺出，相信教育局是考慮到此情況，方讓學生有機會在課堂上幾聽到其演講。她呼籲大家不要用有色眼鏡看今次事件，指以前的學校沒有足夠設施或互聯網，因此以往才無法作轉播。

政府將於下月舉辦研討會邀請李飛演講。教育局早前向各辦學團體發出邀請信，安排屬下中學師生在校內觀看直播，但強調只屬自願性質。不過教育界立法會議員葉建源稱，教育局要求辦學團體回覆是否會安排屬校師生觀看《基本法》研討會直播，以及如果會安排，預計屆時將會有多少間屬校的師生觀看直播。葉建源亦引述有學校反映感到有壓力，情況並非完全自願。

Wa diu

狗官

佢講野其實就算賤唔過689,都起碼不相伯仲
但係都冇乜人理

唔怪得知啲政府視若無睹

瞇埋眼當睇唔到，符合林奠一貫作風
佢今次好老實道出真心話

掩耳盜鈴

咪就係囉，邊有強姦，合埋腳咪入唔到囉

咁你班契弟就咪撚日日港獨乜乜乜喇 瞇埋眼咪睇唔到

下次露體狂可以用呢句同個官講

吓，阿sir同miss問你仲乜鳩咪埋眼你點答？唔通答佢林鄭叫既咩，CLS

明明依句說話兩面唔討好
佢都敢up出口

瞇埋眼咪見唔到囉

所以講幾多和解/修補撕裂都係無用
個心始終都係當你班人on9

咁駛唔駛整聾埋自己呀？

性搔擾/噪音滋擾可以捂住耳仔

[突發2032]五毛曼徹斯特聯被bam

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

何不食肉糜?